★4獸聲討區！

1478遭聲討

No one care

廢

自己正評自己

唔好講出嚟

why u know

張4獸圖呢

真實對話，以正視聽

即到

開post 唔夠十分鐘會有人正評隻貓 ?

佢成日都搞埋呢啲小動作

老貓又開post比人玩

4獸又幾威武

蓋老虎

更正